必發大波大角法 五十一百求奇玩下

Lm

邊個網睇？

lm

就lm睇下可以行幾遠

咁大波又點睇

必發指數網

上到天花板

主已入 喊定先

1.水手角大 10.5b ✅

命中過半有撚用咩

起碼要有65%再買大d先叫有錢贏

諗緊點樣增加命中
次次都係大角開大波 買大波開大角